是日風向精選:加泰

好多人己經講過加泰伏，而且加泰支持共產主義架，我地人格分裂？
但一直有人話去，去到反警暴，但而家加泰爭取緊獨立，去左嘅話會令人懷疑

敵人都叫美國支持加泰，依家已經面臨最大分化，大家真係要有獨立思考
btw有共識嘅話就唔好再出加泰post啦

推

推! 想獨立黎自由民主同想獨立黎共產兩件事黎!

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

疑似三毛不斷無限放大「加泰左膠舉共產黨旗」去抹黑加泰人支持共產主義

會員：Miami #110123

會員：我一直關注事件 #176282

無知無我 #208086

佢地係加泰左膠：

即係香港都有「社會主義行動」咁解囉, 只係極少數ON

你將一少撮非主流既人去無限放大, 帶風向, 係乜嘢居心? 你係咪HK01？

加泰人支持共產主義？

加泰羅尼亞係西班牙最富有既地區，係西班牙既香港嚟架！

又唔見你拎啲舉英國旗嘅相去講香港支持歸英？

你先係五毛喎,我捉開五毛架

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

呢件蛋散係咁係唔同post回呢幾句 各位請無視

唔好再討論，唔去就唔好去,依家五毛不斷企喺正反立場分化我地

去喺你嘅自由，唔去係我地選擇,依家五毛不斷企喺正反立場分化我地,依家兩極化咁，唔好再討論

唔好再推加泰嘅post,五毛一直企係正反兩邊分化